// criando um array e passando o número, perguntas, opções e respostas
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Em Vincenzo, qual é a nacionalidade do protagonista que é um advogado ítalo-coreano?",
    answer: "(a) Italiano",
    options: [
       "(a) Italiano",
       "(b) Coreano",
       "(c) Japonês",
       "(d) Americano"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Em Advogada Extraordinária, qual é o animal preferido da personagem Woo Young-woo?",
    answer:  "(b) Baleia",
    options: [
       "(a) Gato",
       "(b) Baleia",
       "(c) Peixe",
	   "(d) Cachorro"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Em Tudo bem não ser normal, qual o inseto que mais aparece no dorama?",
    answer:   "(d) Borboleta",
    options: [
          "(a) Formiga",
          "(b) Vagalumes",
          "(c) Abelha",
	      "(d) Borboleta"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Em I love so beautiful, por quem Shein Sol-i é apaixonada?",
    answer:  "(b) Cha Heon",
    options: [
     "(a) Woo Dae Sung",
     "(b) Cha Heon",
     "(c) Jeong Jin-hwan",
	 "(d) Nenhuma das alternativas"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Qual ano o filme Seus olhos Dizem foi lançado?",
    answer: "(b) 2020",
    options: [
      "(a) 2021",
      "(b) 2020",
      "(c) 2018",
      "(d) 2019"
    ]
  },

   {
    numb: 6,
    question: "Em Vincenzo, qual o nome do prédio que o ouro está escondido?",
    answer: "(d) Geumga Plaza",
    options: [
      "(a) Guemga Plaza",
      "(b) Plaza",
      "(c) Geumga",
      "(d) Geumga Plaza"
    ]
  },
  
   {
    numb: 7,
    question: "Em Pretendente Surpresa, qual o nome da empresa que a ha-ri trabalha?",
    answer: "(b) Bibigo",
    options: [
      "(a) Bimbu",
      "(b) Bibigo",
      "(c) Gogood",
      "(d) Clube marinho"
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "Complete a frase 'Woo to the Young to the Woo…'",
    answer: "(b) Dong to the Geu to the Rami",
    options: [
      "(a) Dong tapi to te ramy",
      "(b) Dong to the Geu to the Rami",
      "(c) Dong the to Rami",
      "(d) Nenhuma das alternativas"
    ]
  },

  {
    numb: 9,
    question: "Qual dos jogos abaixo não fez parte de Round 6 em nenhum momento?",
    answer: "(c) Dança da cadeira",
    options: [
      "(a) Bolinha de gude",
      "(b) Ponte de cristal",
      "(c) Dança da cadeira",
      "(d) Cabo de guerra"
    ]
  },

  {
    numb: 10,
    question: "Em que episódio de Descendentes do sol o grupo Red Velvet fez um show para os soldados?",
    answer: "(d) 16",
    options: [
      "(a) 14",
      "(b) 10",
      "(c) 12",
      "(d) 16"
    ]
  },

];